時下年青人多唔多債務？會唔會碌爆卡

欠好多錢， 可以點做？

幫小妹含下

多啊，日日做到無停手

死撚開啦

push

女朋 友會幫我處理卡數
點似你咁呀 你人又老錢又冇老婆又走佬呀中坑

做鴨還

大把
又去旅行 又買iphone